雪菲爾聯 13場得1分咁撚廢 但數據上竟然重有隊廢過佢...

睇到依個進攻數據
真係唔知有咩講好了

執柒左佢啦 freeozil

阿仙奴降班

原來重有張咁既後續

我季初幫過阿森納打飛機，家下唔知點面對自己

想問下洗左2億既軌數據如何?

暫時第7

又多1分

Goals: 3
一場波就俾佢追平幾個月既入球數
俾佢入果隊可唔可恥

果隊咩名？唔記得左

樓主嘅舊愛隊

冇問題 季初真係排緊第一 維拉排第二

係咪用咗2億幾買 一字排開果隊？

依家愛隊係邊隊

2 億買一堆垃圾返黎

琴日兩億大軍好能勁

佢幫利迷含左幾個月撚，你估呢

車狗仲撚廢

轟路土

港父

推上黎binc

呢條柒頭又扮訓

港父幾時死

扮訓之父

聽日會打個當覆左

激到爆血管中風

咁車仔數據靚唔靚仔？

車路士11 場得11 分

北京電視機害既唔計

全場2球中龍 ok啦

雪菲爾聯

訓醒未起身柯夜尿啦傻閪

瞓咗？

Hello

嬲撚到喊

哭𠹌咗

屌你老母兩億買隊廢柴

計每1pts要用幾多錢 車路土一定係榜首

叫埋老鼠上上水pls

出哂力